廢老VS廢鬼佬

廢老同廢鬼佬，你撐邊個？

PS:下個站走左。

鬼佬真性情姐

廢老個大春袋谷住谷住